左膠文青生日，送卡板定垃圾車好？

平時咁鍾意影啲送貨卡板，垃圾車，垃圾桶
送邊樣好
仲有冇其他提議

垃圾車

路牌呢
仲有大排檔摺枱摺櫈
阿伯啲白色小背心